覺唔覺得個個男仔都好似着緊制服一樣

Oversize tee
闊腳褲， New Balance鞋

帶返隻GMT勞就唔會啦

最近興邊隻nb
想買